覺唔覺班新手買gme 嬴車又嬴樓，對認真研究股票既師兄好唔公平?

一係睇日線 日日搵咩vcp cuphandle
一係就睇balance sheet 計pe
班新手連卷商戶口都冇 用銀行買就賺幾十倍 嬴左班讀咁多年書既專家

小李 有時候 運氣都係實力既一種

gme起手都係wsb班人做晒分析

研究完唔買GME即係研究唔夠多啦

研究完唔代表會升

跟手風好既PLAYER賭大細贏錢有咩好提子
佢地承受左佢既風險 你都可以跟埋一份

搞咁多野都係想升姐

研究股票唔係主要為錢，係為技術。
技術好左，長賺長有。
無技術，今日賺完下次就蝕翻。

重點係根本冇得研究
最尾都係運氣

你唔諗下沽空機構D人？

short % of float 都無留意憑乜野叫認真研究

我地靠既係承受風險啊
承受幾多風險 決定左你賺幾多錢
唔係靠刨書啊

果班唔係新手，係賭徒
佢地係投機唔係投資

有錢賺理得你點叫

讀書多就贏錢多咩，咁d博士咪最撚有錢利申：我都葡萄

何為認真研究？

打咁撚多字岀黎咪又係錢，扮咩要有技術

用gme講唔通
人地出哂研究 數據 去叫人買
只要你有睇 有研究 就會贏
70sh

大家都係為錢，唔同玩法咁解。

Wsb啲人做晒分析啦
你肯跟已經係分析既一種

人地研究到 short float ratio 13x%唔叫研究？

on9 認真研究有做功課 就知呢幾日會升爆 唔敢買根本就係自己廢 見到人講埋啲乜唔賺呢啲錢 笑撚死 跟市場玩係正常野 以為個市場要就佢 話玩option賭錢無問題 正股驚閪

咁你講咩唔係主要為錢
玩得股票就咪扮清高，都係賭

我唔覺得自己係賭，係唔係賭，好主觀。

佢哋玩長跑一定輸比retailer

人哋都有策略
不過唔係vcp
佢哋嘅策略以前做唔到，因為揾唔夠老散去做
宜家多咗social media 容易吹雞啲
同埋真係講一個信字
所以係super high risk super high reward
同當年Michael Burry short次按一樣
大家都係到最後先至係天才定白痴

自己可以入去爬文了解多啲

但你搞幾年都唔夠人地一晚賺得多

買股票係咪一定要以賺錢為目標？

都唔同倉底人哋個啲真係攞積蓄去搏

呢個係黑天鵝事件同市場趨勢，你把握唔到只能怪你睇既書教唔到你
唔好唔知呢個資訊爆炸既年代，升市都可以單靠一個人既POST，咁點解唔可以由一班散戶去建立一隻隻暴升股?

研究完唔蝕咪偷笑

你贏錢係因為你膽博膽姐 其實同去澳門推兩手大細無分別
今次有人幫手做哂分析 你最尾爆發期先Join依家係到笑人
贏錢無問題但咁串嘴姐係笑尻一開始幫手做手析個堆人 無品左d咁囉

所以麵哥不是運氣是專家

專門輸錢既專家

唔肯承受左風險 但眼紅人地搵錢
冇咁嘅膽 就安心打你嘅工啦

買股票要講公平

駛唔駛講埋輩份，開戶要先斟茶拜師，叫你聲師兄先

不如你去reddit睇晒成件事點發生先再怨?

資本主義一向都係唔公平

其實早就係投機市好耐

退潮既時候我都上撚左岸

market is always irrational since most of investors are irrational

問題係你敢唔敢博先

唔好敢講喎
佢既命中率無人夠佢玩

high risk high return
人地要take risk已經好公平

拎1000萬落賭場買大細嬴左,咁係咪唔公平?

佢今日嬴到我為佢開心,佢成世人流流長繼續咁樣買股我為佢擔心

有咩唔公平
對班貨都唔敢入嘅淆底獸唔公平?

一句今晚drop到90
你敢唔敢買

睇熱門入嚟 完全唔識股票

我呢啲門外人覺得唔係好事 少年股神一朝得志好容易會自視過高食過番尋味 最後連本帶利輸到破產走佬跳樓都唔少

好多人贏到睇樓 更多人輸到跳樓 舊錢你可能有運氣賺 但唔代表你有本事守 賺錢可能對投資者嚟講唔難 不過止賺就唔係個個做到

大膽都係

酸撚到

唔計wsb嗰班人 淨係睇連登
輸到跳樓成世還債嗰啲你又唔講
今次賭大細賭贏你就葡萄

留到係個市先係贏家

人地玩幾日已經夠上樓

跟新手玩算啦。新手一開始多數賺錢就係因為佢地唔驚

我唔係掛9住睇pe 買左tsla好耐喇

新手都入你唔入
無份贏就抵你死啦
正股咋喎又唔係要你孖落去又玩call/put

贏緊第二架了

買1股都贏到車

咁中六合彩叫咩

唔覺 計下死數就發逹 d書生咪最有錢

買大細次次都買唔中其實係另一種意味上嘅運氣好
50%中50%唔中先叫冇運氣

Tvb劇情咁教你，一般人睇完安樂d，但現實唔係咁
本大左就會買一部分穩陣嘢

1股點樣有個零字尾呢大哥

啱啊 非常認同

咁識買穩陣野 冇比贏錢衝昏頭腦 都係本事嚟

反正年中淨係連登問輸晒啲學費點算 賭波炒股玩到負資產上嚟問點算都大有人在 啱啱又有一個

無謂為咗1架車放棄10架車喎

一命二運三風水

人身就係咁

你都講話係輸左就冇學費，即係冇贏到本大嗰d人囉
贏左上去嗰d開始傾睇樓喇，你去房屋台睇呢個係現實

基本上都係靠吹 Willpower

呢隻股唔洗技術 死hold就會上一萬 好多Ching都係咁講

琴日我係Reddit見到差唔多既post
話考埋咩cfa搏入大行有咩用
d人炒一炒就發達

先唔講開山祖師真係分析
到今日我都唔否認好多新手搭順風車
但係D高手們佢地有少少洗左自己腦

你睇CNBC條主持就知,咩基本面唔支持又剩
果D finance tools只係拎出黎推高個supply demand
根本無人知到個Intrinsic value係咩
但依家真係demand高supply好多
爆升好正常
高手們應該都要入

利申 CFA level 3 passed
做唔夠4年就無做Finance
覺得成班fundamentalist都係19
你睇Tsla就知,成班大行跟風調高個價

得罪講句今次搭完gme呢架順風車都唔使有下次

有得搭就好好把握機會入貨

Lucky is a kind of superpower

岩啊所以冇賺過錢，冇本，成世做低下階層既人最叻
因為佢地無業可守，唔洗擔心守業既問題
都係一種幸福黎
你睇完你post出黎個d例子個心有冇舒服左，冇咁酸